柒婆更大更陰森既政治盤算

香港人禁黑佢憎，
淋病月娥當然想香港人死清光

但小弟係到諗，特區拒絕封關仲有d 咩動機？

以㭍婆禁鬼小氣性格，最上心一定係落佢面，搞到全身蟻既反送中政治風波。個時屌到柒婆最應既係香港人同埋.....外國

細絲驚恐
就算中國武漢病毒真係蝙蝠傳比人類，而非病毒研究外洩，只要唔封關，靠住湧緊落黎既大陸人，同航空/貨櫃樞紐，香港一日唔封關，一日都有大量病毒載體四處出航，遊走他國。屆時，香港將會係全世界肺炎病毒輸出城市之首

換句話說，唔封關，柒婆就可以用武漢肺炎去懲罰全世界，特別撐香港人，落過佢面既國家

㭍婆將會係武漢肺炎事件，第一個明顯有心使用疫病作自己政治盤算既人。再誇張d 講句，林鄭月娥係用緊生化武器，令更多人感染死亡。

屌你老母 染婆

全港罷工 刻不容緩

香港人有d 咩可以做？

1）Twitter tag @Solomon Yue, @Donald Trump, 外國Journals 話比佢地聽港共政府唔封關既決定 / 病毒輸出既後果，話比佢地知香港人都好想封關，再請求佢哋封香港出境既遊客。最好大大聲話比人知，柒婆係玩緊生化武器。
2）本地文宣

推